英外相藍韜文：英國政府己斷定港區國安法明顯嚴重違反了中英聯合聲明

BREAKING: Dominic Raab says the UK that has concluded the national security law constitutes a clear and serious violation of the Joint Declaration before heading to the Commons to make an official statement at 12.30.

藍韜文說，英國政府己斷定港區國安法明顯嚴重違反了《中英聯合聲明》

他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。

係 之後呢

然後呢

唔好最後出到嚟
又話一直關注事件

放負L收皮啦

終於
遲到好過冇到

Push

放負L收皮啦，一陣咪國會演說囉

之後？

英國研究難得冇出事

咁又點
人地直頭話係歷史文件tim

唔識野就收皮啦廢柴

希望英國咪得個講字
加快制定救助香港人措施

終於研究完

屌
日落帝國得把口

今日英國應該有pmq?

雖然做唔到d 乜
但可以大大聲話俾人聽支共係信唔撚過既政權

英國不意外
慢慢龜

之前又話聽晚七點

救命。。。

英國版好嬲好嬲

最起碼都剝奪高官及其家屬嘅英藉，同凍結財產啦
成班人質係手都唔郁佢地

睇緊

15分鐘後

and then ？？

原來係香港7點

琴晚話

係，逢星期三

哦

so?

block極都仲有
煩到仆街

日落:
違反, 然後冇然後

吾通英國又要人地割返香港出黎咩

一係就拎返香港
一係就打柒佢
淨係喺度抱歉遺憾冇用㗎

波仔有無講香港野？

希望唔好又係逗留12個月

之後繼續用屎為

咁樣=可以開戰
睇下英國可以做到咩程度

石頭
腳

郁鳩HSBC啦

收返界限街以南未？

然後就沒有然後

個個禮拜問covid19

noted, 嚴重違反，所以呢？

大洪水

前後都未夠20個鐘
仲要無英文
大家唔好咁老馮好唔好

日出日落睇今次

攞返香港啦

下話

弱智唔識睇字？？等聲明啦

and that?

跟住呢

有冇730 link?

救手足 救個啲比狗拉比人告個啲先

一直關注事件

準備收番香港

好撚多垃圾五毛pr打手係到放負
日撚日係到日落日落
block鳩哂佢

but still do nothing

要痴返美國先可以玩盡啲

字都唔識打 笑死人咩
自己 己
已經 已

快！

所以，關注事件？

仲有3個字

藍韜文已違反党安法

BNO BNO BNO

睇死又係出嚟咀炮

收回

收回香港

鬚？

唔通會收番香港咩

仲衰過唔講扮冇嘢好過啦

英國佬咁縮骨唔會咁嘅

如果國會睇到兒登留言我相信會即刻改口風剎停所有援助

硬起來了!?

頭幾個回覆已經捉哂d放負撚

一陣pr公司又出堆回覆推到最極端例如要人打仗，做唔到又屌晒鬼

知道! 然後呢?

應該美國都等緊佢個聲明
只要英國出左official statement
美國就更加大條道理做野

一早關注左啦傻鳩

龜你老母，美國咪又係得個吹字

唔好出份聲明就算
俾啲實際行動嚟睇吓啦

我哋好多香港人唔怕勾結外部勢力，唔怕國安法
一定支持

快d 告raab 違反國安法 凍結佢資產

唔知有冇機會由上水跑去界限街以南呢

咁佢係咪想收番香港

上面已經大把啦

睇緊bbc two，等緊7:30

我今朝睇會研究

都驚會英國研究咗件事

拎上聯合國，天下圍攻

Raab已經犯左article 38 拉得

口交下咪算

跟住呢？

應該會加速了。。。

咪國會
打仗都宣戰先啦
唔通一黎就核彈咩

你有幾識野？

咁又點？
同華為簽左約未

依家parliament 有LIVE

之後呢？

期待加油日出

港共: 係咁嫁啦，吹？
(擺明唔驚咁既姿勢)

收回香港島

巴打對今次樂唔樂觀？

英國不嬲唔係得香港人笑佢日落國架

會唔會宣佈收回界限街以南？

流浮山刀手落左嚟先定英國終於斷定到違反中英聯合聲明快先

講咗好多日

繼續密切關注情況

俾理由美國幫手開戰依個方向似啲，英國自己搞唔掂，美國要更大義理由入局

希望BNO平權，等手足可以有多條後路
利申：無BNO

Pmq講hk了

推 tweet國際戰線 天下制裁

美英澳紐加日韓台歐都要

推

始終英國先係養育香港既父母
美國點計都只係uncle

英國研究 岩一次 唔該

唔好再撚我地啦

次次一講英國就係吸五毛

上面班五毛驚到瀨屎

有leave to remain

識貨

...

Boris: seriously breach joint declaration

(一）Report on JD 係半年一次
(二）上一份已經屌緊中國

帶風向都唔該讀多啲書先

今晚7半

臨時批准逗留12個月&可以做野都唔夠咩？

而且英國有個國籍法修改議程係9月二讀，個時先會講BNO可唔可以繼承。

PM岩岩講左係BNO會俾居留權

香港時間幾點出聲明？

他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。他將在稍後中午12時30分於下議院發表正式聲明。

雖然已經違反聲明
但係依然運作良好

請收回香港

冇新野，重覆多一次之前的statement

岩岩johnson 回應咗香港問題
睇黎home office個plan 可以確認

係又點？末日大國做咩？

同佢簽約要預埋佢毁約

仲有7分鐘

憤怒 遺憾 促請

任你揀一個

佢話the plan will start NOW

睇緊live: Boris話violate左中英聯合聲明，話繼續落去既話會俾bno黎英國 俾佢哋有機會拎citizenship

24個鐘都未夠

想要link

美國想做
英國都係打下手姐

俾leave to remain，唔係直俾citizenship

啟動收回香港計劃

英國自己一定搞唔掂, 然後話搵聯合國
聯合國話支那無違反到
之後美國就話聯合國ON99, 唔聲唔聲同英國傾
傾完郁手

都係個啲之前聽過

擺到明啦
係美國佬想做野

唔收返香港乜都冇用.

“Limited ability to leave to remain”

幾耐時間？

然後呢
幾時做嘢
制裁，life boat??

即係一早已經plan好
等緊佢刊憲囉

有咩好消息la

然後就沒有然後了

3 min

佢呢句說話俾咗美國高度介入香港事務既動機

講真, 日落國係咪會變日出國就睇今次

認真一問 聲明有冇話任何一方violate份野會有咩後果

BoJo 最後一句講 that would be now. 唔係直接俾citizenship, 係leave to remain 先. 但係佢有講出口最後會可以有citizenship

講到咁白真係硬起來了

講左好耐啦英國要等支那出手 佢地先會做野
唔明做乜係咁日落日落

然後你老母比狗屌

就嚟要整bingo卡比佢

垃圾日落之國 應該都係鳩噏幾句就算

祖國強大起來

BNO行得未

Uncle Sam

同問x2

House of Common live

多謝 James Sunderland MP 提問

其實BNO 12個月應該唔會變，今次可能會有更多細節。

因為俾bc要開條新bill
如果只係改bno既immigration control
咁只係俾instruction border force就做到
唔係就無左lifeboat個意義

再觀察，持續關注

link

英國下議院會議直播link, 大家有興趣可以入去聽

道義應該得英國可以出聲話違反中英聯合聲明
英國一咁講 美國即刻有位做野

講真 最後assemble都係靠美帝吹雞

唔識野一問
如果係建基於有中英聯合聲明 英國先比翻香港中國 宜家個聲明都完左 英國有無權收翻香港

以為會 study 返幾個月 判斷添

今次咁快

然後就沒然後了

各位如果可以的話, 出聲的MP就去佢地Twitter 多謝人

没有我们中国，你们英国早就完蛋了

係估唔到有人問
明明等陣都會講

將所有放負撚一律當二毛處理
有Pompeo夾撚咗BJ政府做嘢
英國佬今次唔會得把口

快d收返香港，我會交多d稅

你睇content farm 英國研究咪出事囉

yes 師兄心水清

要西方國家現階段同支那開戰 真係冇可能

應該12個月就fix
但尋日個黨安法咁撚癲 唔知有無更大既rights

幾時出兵？

頭先隻手食緊薯片, 打唔哂

基本上同之前講既一樣, BNO 留12個月工作/逗留, 然後再申請citizenship

推，有d用

班freerider等美帝打完分豬肉就有份

有 但係佢地邊敢做呀

要打仗

咁你咪睇下佢得出啲咩囉

最緊要係sanction
想知佢哋有Magnitsky Act timeline未

日落國；read

有
但英國一定要出兵打鳩中國

係係 做實事先講嘢啦

喂，我執緊行李架喇！！公布未呀！？

有啲嘢慢係應份
唔好急

全部block處理
基本上今次咩account都拎哂黎用

入肉未

就算有寫都執行唔到
呢D條約都係講信
同國力

然後英國出左聲 美國可以正式介入了
之前禁visa同科技只係前菜

咁冇乜特別 之前一路懶神秘 不過都好既

日出叫我，我出返去先

當年英法嘅appeasement policy造就咗德國納粹
結果世界大戰爆發
生靈塗炭
今日面對中國共產黨
希望西方國家有吸取歷史教訓
以雷霆手段打擊中共

有無手足可以譯做英文
我去twitter留言

收皮啦 起碼人哋有出聲

無錯，其他國家出聲
中國都可以死撐話唔關事

但作為聯合聲明嘅簽署國
絕對有權發聲

只要英國咗出聲
其他英國嘅盟友先至出師有名

聽左幾次BJ講 Pounds pounds pounds, jobs jobs jobs

然後就冇然後了

日出啦唔該

當年清國係割讓界限街以南同香港島畀英國

快d啦，search緊機位，準備飛得架喇！！

以雷霆手段比較難譯
係咪叫 using a thundering method

屌

等佢一公佈我都起行

而家PMQ時間嘛
一陣raab先講details

好嬲好嬲

之後當無事

未開始

所以我們一直關注中

唔一定開打，變相中國變成侵略國，各種制裁都可以用

頭先都想講..佢講野咁得意
build build build

我覺得BNO最盡
中英聯合聲明呢家係美英揸係手
英國只係第五大經濟體 其實都已經好盡力打
唯一夠打得美國 所以唔好話佢咩日落
你都要美國帶頭架

Ching面對現實啦
呢個世界除左講道理仲講邊個拳頭大
淨係講道理共慘產黨一早落晒地獄

我知呀, Raab都未到

咁係咪收返香港?
唔係就算鳩數啦

要做一早做左啦

咁又點 係咪即時派BC俾BNO持有者 唔係就收皮啦 日日尻叫話違反呢樣違反嗰樣有乜用

行到呢一步已經係WW3開始

GOGOGO，坐英航返英國！！

雖然遲早都會
但唔係而家

And?

Invest invest invest

一齊!!!! im ready im ready

咁落手做野未?

放低等bin c

撤銷d高官英藉未

十大基建

武漢肺炎對西方國家打擊好大 真係冇可能而家開戰
等人地回下血先啦

英航
真係因航都好過佢

香港十二年免費教育

講咗好耐啦其實

有
但中國一定唔肯交返出嚟
好似阿根廷當年想收返福克蘭群咁
最後都係打仗

但打仗除非老美幫手
否則英國自己唔會夠中國打

始終中國唔同阿根廷
當年英國知道咁遠距離守唔住香港
老美又因為冷戰對抗蘇聯，痴咗埋中國度
無幫手底下焗住還返香港出去

歐盟無一個打得 得美國係有牙力

worst case應該係佢講
中英聯合聲明係兩個之間嘅事
不容兩國以外插手

咁應該大獲

20個鐘？你全家昏迷左一年？定係由1997昏迷到依家？

話「咁又點」/「跟住呢」果班人
想知就睇live啦 已經講緊
定還是5毛聽唔明英文??

點解呀？英航唔係好野嚟架咩！？

因航包埋喺國安法入面, 英航一閂門就唔包, 你諗你

呢條垃圾都五毛左好耐啦
真心唔明咩人會睇呢啲垃圾

Not long ago, during the Second World War, the Europe’s appeasement policy leads to the fast growing of the Nazi. Today history seems to repeat again with the CCP. War is a horrible thing, and I hope the world should act fast and take down the CCP, for the human kind.

你執下再可以

條垃圾

then？

邊個一搭cx就拉得

BNO人要走了

收返香港?

有撚用咩 美國都搞唔掂

食花生🥜

之後呢？so?

要上國會，趕唔切

你當維珍死架?

利申，坐過十幾間航空公司往返英國

300萬人, 當30分之一人去(10萬) ,再加family members, 當30萬人

我希望D機票錢係刺激英航而唔係鞋底因航

呢個真

諗住坐CX去London

點知一落機係北京

只要俄仔唔搞事，最後落場執雞就夠。

做嘢啦好無？ 中共完全唔驚咁

連登都有佢打手
放低左個負皮俾我

同流氓講數？

之後 罰香港
並唔係罰強國， 完

同聯合聲明一樣，然後冇然後了

BA出晒名「高質」ching可以試吓

CX狗都唔屌，又貴，d位又窄

扮怨婦扮看透世事
之前串柒柒 結果我一po佢同葉劉合照就block 我

如果做國會重咁得閒上連登就不如死撚咗佢算

邊個會咁樣講
英國唔會
支那話條野直頭死埋

英國根本好撚勁
D content farm 9報攪到個個以為係笑話

屌 我夠知你呀媽係女人啦

表示關注及強烈譴責

有無實際行動

然後...沒有然後了

快了

下條死怨婦同容樂其之類一早投左共
死賤畜都有打手

幾個禮拜之前Lain Duncan Smith已經問過

求其去到就得，總之唔益親支公司。

希望佢淨係派比曾被捕既bno人
唔想益埋你呢種藍屍

一樣我兩個FB acc都俾佢block晒

德國唔係奶共嘅話
佢一個滅都得

之前Donald trump 未出聲姐
前排pompeo搵完佢應該要做野

法理上中國變咗侵佔國，北約會唔會出手呢？

Then

人哋話咗係歷史文件咁耐
而家先知道

咪玩啦 講七十年前就係 依家

中共：違反又點 吹咩

係咪Boris講完野就到外相？

喔！

根本佢一路做既同高級五毛無分別

搞你喇英國🇬🇧

英國
要等美國做野佢先敢[開口]

然後? 出兵收返香港啦屌你英國

未見到外相蹤影

繼續關注事情發展

條著名五毛「英國屬土公民」反諷緊大家，無謂做應聲蟲。

點解仲未到Raab Dominic
超時？

美國可以開始take action

宜條友真係痴撚線, 本身有follow, 但宜排日日都追擊飯民, 頂唔順unfo左

歐洲D軍費減既減削既削
連海軍強國日落國之前連空母都無

德國冇對外大量用兵能力

休會3分鐘後到daab講嘢

完左
抖十分鐘到Raab

休息3分鐘

Raab***

益撚左班藍屍

最需要幫既零零後手足無份

支持英國人日出

3分鐘後講

準備到Raab 出場
啱啱BoJo 開場白
而家先係真正講香港

on9仔 你啲垃圾俾你去都冇錢生存啦

好似有即時軟件可以聽聲出字幕，不過會有錯。

日出日落睇今鋪

幾驚你話冇問題

搞笑? 德國連保護自己都做唔到啦

快LA 硬起來

坐econ嘅話BA點都算係人坐嘅
但去到business就相反

飯民公道講係抵屌
但呢條怨婦係日日係度落下石

遺憾

英文廢，覺得佢地講得好快，有無人聽得明

有左好多年
英文依家準左好多

we are talking about one nation's statement about another nation's law,
not an online post in LIHKG

最緊要係你都要一齊留底

你就冇錢生存
去到乜撚嘢都唔識 洗碗都唔搵你啦
返大灣區啦 柒頭

英式口音算易聽，美式仲lur

講了

收返九龍同香港

開波

廢物

開始了

開波！！

push

開始

最多都係BNO平權，應該冇制裁

乜都推演吓費事陣間太大衝擊

咪講左5+1, 點會直接俾citizenship

呢個我又同意
但論質素
BA真是狗都唔屌
搭過幾間，綜合會揀因航/Emirates

五毛瘋狂放負

Puah

你班低學歷賤種會搵到幾多？

“High degree of autonomy stole by Beijing”

I can feel the anger from his speech

出手了，亮劍

時到如今
如果英國宣佈中英聯合聲明無效
原因：一國兩制已被破壞
假設佢派軍隊
然後美國派出兩大航空母艦戰鬥群一齊夾住
再加上日本海自
Set個deadline 出黎
時間到，軍隊進入香港
即時打通日本、台灣輸送香港新鮮食品同食水

d ye聲 係咩意思

呢個真，不過鬼佬講野真係快

Dominic Raab 講緊，快聽！

就算違反左, 中國都唔會有任何懲罰, 英國可以做得d 乜, 加油唔好淪為第二個口交部啦

終於講香港

God save the Queen 🇬🇧🇬🇧🇬🇧

我過咗18歲，97後，得父母有bno

表示同意

父母有 夠做

agger

Dominic Raab：「國安法違反基本法廿三條」

佢連香港人都屌埋
同支那五毛有咩分別

全香港會湧哂入去
迫爆

go watch watch Drakest Hour

Ayeeee
Naaaay

英美議會都用

父母有都俾唔到18歲以上仔女

有冇link

美國又點樣得個吹字？
啲制裁陸陸續續出嚟啦喎

開始講緊

唔好比藍屍走甩 大家識做啦
外國好驚有間諜移民

收返香港

南北分治，東西柏林

佢講野算慢 唔好又話唔識聽

Statement: Hong Kong National Security Legislation, and UK response (60 mins)

Pin咗

哦，咁之後點呢

置頂咪有囉

德國今時今日連波蘭都唔會打贏

BA假假地都仲係A380
CX咁多年D機都係窄到仆街好難頂
都未計特別多港燦同細路嘈到仆街

垃圾大學生又買得起樓咩

唔知會點
但係如果只係出咀炮就sad

Joint declaration Joint declaration Joint declaration

yeah~

A350舒服

個(60mins) 其實係咩意思

又好嬲好嬲?

碌凸

以前有睇容癌

算是拉咗我個光譜由民主派到本土派

而家不了

講話違反咗英中聯合聲明

呢個先係重點嘛
美國都係基於呢樣

Aye!

係咁數佢breach左邊幾條。

人權法都過左8個月...

agree

Push.

means agree

不停重複 breach of the jd

巴打，講得算慢嫁啦，用詞又正式
得閒開嚟當背景咁聽下就會習慣

暫時重覆咗兩次支那違反聲明

咪浪費自己時間回佢啦，佢個五毛朵臭曬

成本野由頭數一次
睇黎琴晚通宵translate單野係真

笠頂高帽比支那

啲美國狗係咁架喇

100%聽曬

淨係respect china所以先唔搞咁多嘢

見到你講開戰 好想做放負撚

日落帝國又打咀炮

confirm change BNO status

confirm BNO!!!

Debate 緊係快d
同時講野冇咁快

香港政府刊憲竟然唔出英文版 分明玩鳩人

5 years of ILR

又一隻

5yr LEAVE TO REMAIN

12months

confirm to proceed了

Change bno status

Immigration plan!!!!

日
出
了

bno confirmed

and then eligible for PR

the UK will keep words

喂好似畀HKFP leake咗嘅conditions更加鬆手

日出啦真係

5年永居
再多1年citizen

5 years of ILR!!

同依家/BC有咩差別 唔諗住走 純問

BNO 同佢dependants 可以留5年, 之後一個唔知咩status, 跟住12個月後申請citizenship

屌，至少比返所有97前香港出世既人新申請BNO，同埋設BNO世襲先啦！

有Bno可以去做野 ？
我有無聽錯

又講得幾慢喎

日出 銀芽！！！

直接grant ilr

then?

因為係支那出既法案
港府：我都係同你同一時間先知內容

no difference

Right to work and study

知道大把香港人聽緊

BNO status is changed and can be used for immigration plan??
唔係好聽得曬佢講咩

Hear, hear

S

5年study and work 加12個月就公民
bno持有人嘅親屬都得

又繼續嚴重關注

得BNO炸

唔係不嬲係英國住五年就可以拎BC咩

要6年

5年永居

日出了

日出！

出師有名?
中國有核彈可以自爆呀。
咁當然美英都有人質。

無

都未必 因為好多字香港都係美式發音
好多人覺得英式好難聽到

ILR有限制幾多日留喺UK
BC冇
仲有要畀NHS

我有無聽錯?? 住夠12個月變公民?

問題係洗唔洗working visa，最大問題係啲人根本唔會請你

We will not duck our historical responsibility

型撚到

間接救埋其他香港人

直接5年instead of 之前extendable 12 months

6年無福利

5yr+1yr

我都無聽錯 可以去洗大餅啦

After 5 years, they are able to apply citizenship

BNO 以前應該唔可以留咁耐

以前要工作簽證喎

5 years + 1 year

預計Discuss 60分鐘

但BNO本身唔俾做嘢，而且得半年逗留

最攞命係38條
無呢條 班鬼佬仲可以當看唔到

有呢條 基本上 係香港 想捉邊個就捉邊個

加拿大因為被人捉左2個 立即發警告
去香港會隨時被人引渡去中國

好快歐美主要國家 會全部對香港發旅遊警告
其他野唔知 保險應該會好麻煩

要有right of adobe，即係eu passport，但bno係十年

平時只可以申請工作簽證先留到咁耐
又難申請到仆街

係咪BIN得啦

我聽到嘅係都要stay 5年轉BC，但冇居留限制

你要講人權法下話？
1. 人權法要求國務卿係立法後180日內向國會提交報告
2. 佢係突登等埋支那兩會先出，睇住支那搞啲咩黎對付佢
3. 西方國家全部都係民主社會，民主政體就係無效率，你要效率就返支那啦屌你老母

唔好再講呢啲說話啦，顯得你好無知呀兒登仔
正宗又唔讀書又唔做野

不如你又講下香港泛民主派做咗啲咩？
連吹水都無吹呀

過左平權啦弱智仔，美國過左未啊傻仔？

外相D英文真係算易聽 聽多幾次應該會慣 好易明
上次國會個Scotland議員個D真係

ILR 即係居民, 唔係working visa 咁簡單
有好多野都要居民身份先有資格 (例如政府嘅教師學位獎學金)

12 months

ILR係咩?

BNO 本身得半年

純粹你平時移民既visa要打入高人工要求既工
但依加就唔駛指定工種
同平權係唔關事 直情無出現過

Lisa Nandy MP

好彩有人問work有無限Tier2

12個月

直接5年

佢係咪講home fee讀書？

唔駛，BNO無工作限制

提到無BNO既少年

講緊無BNO 義士

佢都提到好多年輕人無bno

有議員問 好多手足都係冇BNO 佢地都應該要幫

但Boris 之前唔係講可以永續
一年一年咁申請延長

淨係講roa

親屬有冇份?

最多咪比個港島同九龍半島比你

5 years limited leave to remain
(previous typo: indefinite leave to remain)

肥GAY:我曲線你都唔明 我咁醒目點會唔知

好慢
聽黎練定差唔多

AYE, 即係AGREE既意思

Lisa 真係講得好好

咪玩啦，你以前揸bno 邊可以做野

無錯

冇聽錯嘅話而家係直接畀足5年

聽到林鄭個名
係咪要制裁佢

我老母有bno, 但我冇...

有好多後生都冇BNO

講緊點幫助佢地適應生活 包括讀書

好擔心無BNO既手足

咪就係 成堆狗官家屬揸住B.C.

你條賤種去到邊都係一條賤種

咁香港又買唔起樓，英國又買唔起樓。咁我寧願去英國買唔起樓囉。

Unlimited dependent

渣打,HSBC

啲美國狗係咁架喇
一早講咗美國得個吹字
英國一直平權緊

我講佢哋又話我5毛
英國而家做實事
美國呢？

你無聽錯

睇黎會 出招限制出走

如果唔係 香港得番個空城

我諗會bno居留加工作, 跟住夠唔知幾多年轉bc
希望大家爭取bno可以繼承, 救多d手足

英國佬好功利, 佢唔會直接俾bc你班香港人拎福利, 等你d香港人黎到自己生活得掂先俾bc

爭取到呢樣, 再爭取制裁藍絲黑警, 一步一步黎, 救手足緊要d

HSBC

Sanction？

dependants 有份

HSBC SC

語癌？
美國要過啲乜？

日落鬼 收聽教聽話嘅香港人好過收東歐中東移民啦屌

多謝UK

岩岩上面又話18歲以下先有份？

我聽到係比你留5年 5年就可以申請轉BC

+1yr即係點

利申冇bno

匯豐，渣兜

有無得告鳩中共先

大貓同渣打

仲有特登提要係夏天休會前搞掂

佢個unlimited係咩意思先
講緊如果我有廿個兄弟姊妹既話都可以帶埋齊齊走
定可以帶埋三姑姐六叔公先

yes, it's a huge difference

5yrs永居+1yr BC?

5年夠格入籍，入完要(強制?)留一年先得

唔知呢啲人係無知
定係扮on9走黎帶風向

5年係拎永居
1年係入英藉 BC

5年居留權 未係公民所以冇福利
但留多年就變本土居民了

咪5+1， 唔改國籍法嘅情況下，根據1981年英國國籍法第4(2)條

在野影子外交大臣，梗係下下到肉啦

都係5+1rule

英國佬攪匯豐la

仔女先係dependent

即係依家可以留5年，而且唔洗申請working visa都可以正常打工?

鳩鐵要填咗佢

before this change, it used to 6 months

超級接近BC

今日美國放風話收某部份人啦
雖然未通過

應該係直系
我聽唔到 淨係聽到no quota

伴侶都係

收翻香港pls

我理解係可以留5年
5年後可以申請settled status
再12個月後可以申請citizenship

5+1就不嬲都行緊
即係最大分別係工作
以前要有work visa先可以留5年
宜家bno入境唔會趕你走
有舊錢慳慳地就算搵唔到野做住劏房5年都有ILR

洗碗都得

全民bno吧

其實仲要過下議院 唔好亂咁J住
同埋要關心無BNO既手足

一切都係睇利益，而家利益未大到要靠打仗解決
最多都係玩制裁先

但一日唔嚟個全球性嘅大洗牌
一日都解決唔到中共呢個流氓政權

18歲以上 得老母有bno都得？

5年後有永久居民身份,
但有PR 唔代表你係公民, 冇護照(BC)
要等多1年先可以申請公民

你想包埋藍絲帶咩

香港好多行業會收皮

Raab同lisa nancy d英文比想像中易跟

5年畀你拎ILR，多一年就BC，呢個係1981年英國國籍法 第4(2)條規定，拎咗ILR之後十二個月後先可以登記做BC

Indefinite leave to remain

無限期居留

No any quota

最簡單梗係救晒要救既人
再天下dup柒

唔係壞事

A

英國有世界最強盟友美國
美國會幫英國食緊啲呢類人架啦

如果係直接俾5+1就好
以前1年1年續好易玩死人
搞到好多人為張證返份濕鳩工

英國見?

千其咪比藍絲過到去

邊個負評我我有講錯咩

5年limited leave to remain 之後1年indefinite leave to remain
應該係咁

冇BNO讀完書有冇得容易d拎working visa先

睇黎香港啲英國移民顧問可以轉型做假結婚拿BC

制裁埋777D屋企人先啦

有BNO去英國
無既去台/美

Lisa nancy真係好堅

應該係 頭先記漏咗之後有1年
然後依家唔洗tier 2/4 visa讀書做嘢

Um...

坐五年移民監
之後申請入藉呀
全世界移民都係咁
即係要做香港居民
都要黎坐七年移民監

嚴重違反 就收返香港阿

如果佢收到咁鬆其實有冇咁易過

係used to be
同埋講得used to be就已經有以前既意思唔使再講咩before this change

係咪抬錢過英國踎六年可以申請BC
唔駛讀書同打工都得

藍絲過埋先好, 兇城香港先有作用

唔得, BNO 冇得傳比下一代,
你冇BNO, 又唔係18歲以下, 就冇份......

只有等你老母住夠6年, 然後按正常途徑申請你過去團聚....

唔洗過
唔係平權

其實最愛香港既人要離開香港 真係好唏噓

梗係要vetting啦⋯⋯
等佢地過到去先篤灰
抄家再送返香港

咁幾時生效

講得bno一定冇可能啦

佢地香港咁惡係有差佬保咋嘛
過到去就

點解會覺得拎完bc 就有人養
唔係應該入境時就6年工作咩

allied health 唔知難唔難搵工
又要regconize 過個牌

正常唔得
但等佢出details

唔信任中国

頭先佢淨係講dependants, 我諗要睇條文

現在好似係英國內政部 直接改入境條例

唔係以前咁 經上下議院呀

帶細路過去要讀書, 唔係BC學費應該會好貴?

行政手段黎，條正案9月二讀

應該即時
行政操作黎

而家係死局
真香港人唔走
歐美難真制裁

我覺得美國口音難明
英國口音有好多種
有幾個地方，會好難明
Liverpool, Glasgow 同 Newcastle

仲聯合聲明
人地一早當你臭四啦

係唔知完咗五年之後個ILR係直接畀定係要好似依家其他普通簽證咁，要考life in the UK 同English test

佢up 個d都係我地concern 既野

應該唔得
唔做野只可以12 months

真係唔可以比藍屍加黑警走得甩

PM頭先講左會implement NOW

lisa 好似有講到係咪計home fee
但我冇聽清楚

大學就算local既學費本身都已經係好撚貴

即時

即係唔理你訓街定點 只要留5+1就可以申請bc?

得Home Office公布Detail
未生效住咪亂講

香港仲有公屋俾你班兒登狗 英國有咩 即使有你地咪就係你地口中既蝗蟲囉
仲有上面屌我班垃圾 咪撚俾我批死你班垃圾出都冇出過去 淨係識上兒登水人出去送死

我諗真係香港人都係會堅持多一陣
走唔係一件咁易既事
你要放棄好多野

而家接受英國救援既仲唔係叛國?
過左去就返唔到香港架喇

去一轉liv就算你喺英國踎咗十年你都會懷疑自己英語能旭

好多國家就算你有佢國籍，都要工作幾年納稅先可以攞福利啦，依樣野係公道

唔建議篤灰
最好大家一齊過去
然後逐筆數慢慢計

但無得work and study

而家仲續到bno?
國安法下如果截到你份申請/申請完本bno
又可以拉9你

仔女同Spouse都係dependent

[url]成日話用自己錢去攬炒 有冇諗過可以杠桿

去英國生活要洗好多錢買，幾住借完錢先走

做咩講台灣

爭取繼承權, 或者父母去坐移民監變bc救你

利申：自己有bno, 無打算離開香港, 都想父母攞bc救下我 始終bno地位好低, 同埋摵唔甩中國藉

學費的確係貴 如果本身唔係有錢人或者高技術人士既話應該好難負擔
未諗到解決方法住

英國幾十萬嘅樓都有得買，好難買唔起

呢位外相已經犯咗國安法

5年入面，有冇規定要留幾多日先

Hong Kong is matter of whole world

人，人🎖

英國玩法應該係直認BNO係英國公民，有權軍事介入保護國民

唔洗

好多大種乞兒

仲有個, Cockney
東倫敦口音

用BNO入境住100年都冇BC

what happen in hong kong matters the whole world

我冇叛冇祖國 事頭婆萬歲！

到時逐筆數慢慢計

過街老鼠惡撚到 又引人自爆

咁之後呢？
繼續用華為5G

過到去大把野計

女王 少；

大家搞bno一定要用fedex/dhl啊，咪比人截糊，有藍屍要countersign一定要幫，寫I don’t know this guy/close association with ccp就得

香港人真係唔駛驚
英國人自己都未必聽得明晒咁多地方口音

你唔知英國都有廉租屋架咩

想佢取消晒班狗官同佢屋企人d英藉

姐係即但搵個鄉下地方 租間房匿夠5年唔死就可以伸請永住 +1就變BC?

｜！ Ｉ大：山

可以留5年
期間可以做嘢同讀書
如果想做英國人要再住多一年

可以, 拎working visa
不過難度同移民差唔多

冇bno

利申97前出世

講真係全英文嘅環境之下住咗5年
都考唔過IELTS嘅話好有問題啫
雖然一定會有人argue咁BNO究竟係乜嘢treatment

你岩

又同達哥一樣一直關注事件

～～～·

身體最誠實，draw走香港啲錢都算幫到手
但啲狗一定唔可以比佢哋去囉

Youtube live
可以開英文字幕輔助聆聽

照咁聽就係 但記住唔會有福利 要自己頂6年

佢地受中共好大壓力
好多小粉紅搞台灣

唔知好細果D幼稚園小學又點, 呢D時候大人就易處理好多

後排議員問：喺香港終審果啲英國法官點算
點 protect公民權利

其實 set 定條題，之前下議院討論過英國法官再來參與審判係喺 endorse中國做嘅野，呢點應該遲早 bring up

miss左，係咪有講會嚟香港幫手搞bno application？

又嚟臭蟲論

去佢twitter 多謝佢啦 見佢有時都會比5毛攻擊

Yes

＿。

冇bno 不過尊重手足決定

人係香港都有機會失業啦
點知個武肺幾時完，全球經濟有排衰你估英國失業率唔高咩

要放棄好多嘢係事實
但走得慢嘅代價係分分鐘連命都冇
你估唔到支那發起顛上嚟會發生咩事

我聽到public funds

其實直接轉左bc都唔會有福利
bc本身都要居住滿3年先有本地福利

慢咗啦

照咁聽係 無話要咩入息要求

我連Welsh都聽過
英倫三島語言文化嘅多元
真係比起而家支那包容得多

你放棄香港所有野過去
突然唔唔續會點？
同埋銀行戶口都開唔到

雖然依個消息係好事
唔該大家唔好唔記得左今日都比人拉左好多手足
大家繼續關注!

應該話可以離開幾多日

無，唔死就得

歷史文件都講左好耐

已經整天個藍絲朋友/同事list
大家千期唔好send去比五眼聯盟

有國安法仲黎香港幫手搞bno? 訓醒未

冇bno過去讀書3年計唔計
定一定要讀完拎tier 2再做5年野

其實真係咁多人想走咩，真心爭取bno平權一定比到壓力濕鳩政府，冇bno嘅真係唔好咁快屌，會齊上齊落

唔該上面五位

英國冇公屋 邊撚話去個邊住公屋
你呢啲垃圾咪成日諗住要政府養

無講，但應該參考本身study同working visa規定

係咪唔公司從working visa都做得野？

講制裁

就算比你唔做野 你6年乜福利都唔會有
即係燒6年錢

上面係咁問有冇咩福利 十足十D蝗蟲咁R著數

但香港由細到大listening 個啲都應該係british accent?
british accent 我覺得發音清晰啲，易聽啲

6months以上都開到啦正常嘅話

我反而覺得美式
尤其Donald trump 個種易聽d
英式一重口音就好難認

Home office 做緊details, 例如到入籍時有冇下限等

岩岩佢好似講加拿大nz都準備緊類似計劃？

之前話propose有BNO唔洗整working visa仲可以自由出入, 但而家又要返？

估唔到

英國: 好嬲好嬲

大把四五十歲做人父母
有bno
身家700萬至1000萬有層樓
有仔女
呢啲一定走
為咗仔女將來
去到1000萬慢慢搣

有錢果班 搵個post-grad 拖長黎讀
又或者自己做freelance 打散工 已經可以避難

專業人士就更唔使煩啦 連working visa都唔使

英國有公屋好多年啦喎

認真
就算有哂計劃去到生活到
諗起要走都想喊

我覺得無咩分別
普通咁聽

係咪Summer rest前會有決定
聽得唔清楚

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL!
終於可以過英國睇英超做英國人
有冇講幾時落實

agreed.
Raab said he still needs to work out the specifics with home secretary

反而想知道點解上面一堆人覺得香港人過左去生存唔到做蝗蟲
明明呢一年我地既返工能力頂級到仆街
我就諗唔到有地方係手足生存唔到

而家咪話5年居留+right to work/study

所有醫生護士

有bno既請即時走

大把世界

比埋link

yes

標準嘅就係
倫敦cockney或者英格蘭北部或者蘇格蘭嗰啲口音根本好難聽

佢有問raab bno holders 去到英國學費點計，但Raab 無答到

正正常常都搵野做啦,要搵有幾難

係 考評局會搵biritsh accent speaker做listening sound clip

你班窮撚移民啦
去到咬政府啦
我哋degree 有經驗去到慢慢搵
好撚過你連degree都冇
去到攬住啲錢過世啦
你要帶多啲過去 如果唔係唔夠用

真係唔可以直接平權轉bc既話
最理想係交5年稅代替留英5年轉bc

仲夠膽拎公屋出嚟講？
幾多人買唔起租唔起屋要排公屋呀
佢哋好多排咗十年八年都排唔到呀
好多人其實要求唔高，要安居樂業咋

而家係官逼民反呀
如果香港政府過去幾廿年係做得好嘅
今日點會搞成咁？繼續俾中共溫水煮蛙啦

係香港政府主動較猛火，煲熱啲水令我哋小市民醒覺咋

算吧啦外國勢力

希望佢地會諗到呢個問題俾條路行

九成係計 international student

monzo囉

冇料既過到去實生存唔到死狗返香港啦

香港人有層劏房六百萬
做下等人
拎住600萬
去uk已經做有錢人

取消林奠一家英籍未呀

我由有BNO平權第一樣擔心係有無野撈
會唔會俾人歧視，生活費會唔會好貴

連登仔平時大大聲鬧大陸人南亞人嚟搶福利
到自己要走又做返一樣既野

再提無BNO既年輕人

同意 比貴少少但係安全同埋快好多 絕對值得
唔好慳個少少錢

想問老竇有bc嘅話 可唔可以傳俾仔女？

又屌HSBC!!

屌hsbc scb

醫生護士要重新讀過考過，不過本身都有能力就唔怕，有幾十萬過到去就頂住先就ok

跟得好貼 15歲手足

樓己套現轉曬美金
8球HKD 去英國做大爺

係咪應該搞下BNO經濟圈，夾錢搞公司請返自己人，無BNO嘅幫佢apply working visa

上海銀行 同 渣打做咩比人提

講HSBC 同渣打

走得就唔好諗住可以留少啲啦

HSBC同渣打

真係唔洗驚 我有幾個fd英文好屎 過到去英國讀書一年幾就完全適應哂

即係有5年時間自由出入返工讀書唔洗visa?
咁5年之後呢？出境法國再入境可以renew嗎？

呢個5年係一個新visa黎？
定佢依家叫機場關員比bno holders無條件咁逗留英國超過12個月 比佢地做野同讀書

Scottish irish都冇仲有Indian

英國佬：脫歐冇左東歐佬咪用香港人頂

有議員點名匯豐同渣打

又話7點半講
講完唔知啲咩之後又12點半
口交部

香港人英文差極有底 其實唔會完全生存唔到
問題只係你想唔想走 捨唔捨得走

不過可以直接5年點都係好事 手足要避難都可以有更長時間

呢兩間直頭叛國咁滯啦

果d講得好慢好易聽

HSBC and Standard Chartered 比人針緊 奶得咁過癮

大學HOME 都最少8000-9000鎊起跳

你又遲左啦

好重要
疫場完左要外遊

等睇俾中資銀行收購

係 好多英國議員都care 冇bno 既手足
No one should be left behind

香港時間夜晚7點半

英國時間 12點半

有咩錯?

屌hsbc

過去重新生活都好既
本身係香港都無咩錢

直頭可以退休生活

呢啲我諗要等遲啲公佈詳情

咪係個個移民都諗點搵工 呢種愛返工力量全世界搵邊到比

Alistair Carmichael MP (Hong Kong Bill 提出議員): no Hongkonger should be left behind!

提起咗hsbc喎

日常生活加買賣保險去燒6年，平過玩投資移民啦

英國物價點,6百萬已經做有錢佬?

我反而覺得liverpool 口音受irish口音影響大d
因為個城好多Irish immigrants 曼狗嘅Rooney就係呢個族

By descent - no
即係居英權計劃拎既bc 無得傳

歸化先要考呢兩個試BNO係登記

一定要政治審查先呀屌

你番緊份文員個D唔係諗住可以揾得番一樣下話
你話去到邊都生存個D除非係專業人仕啦

the people of HK should not be compromised with the bank's bonus

歷史責任
點解印度有香港無

唔使每12個月續証係方便好多

拎親domino都唔知個司機去咗邊

無工返不如叫香港人去死
放假咁悶

eligible BNO holders
係咪即係有screening

不嬲即使有eu passport冇喺eu住過都係收international fee
大家唔好咁貪心

Bc唔係長期住英國都要交international fee 點會bno比你交local fee

咁又唔好
先岩岩2到中
咁快做睇波廢老好無癮

只要唔係London 800萬真係可以生活得唔差

成個chamber 每個人都講佢

過期咪唔得

比平保食左啦

標準英國口音叫Queen English
貴族口音，出名咬字清晰

that's worrying

連登好少話南亞人搶福利，唔好亂咁標籤

係咪要搬去港島先

岩，你咁樣講好d

平到笑
如果去曼城
百幾萬千幾尺

你過到去會搵工架MA大佬

咁有咩行動？？

9000鎊好似係local學生？外地生好似要一個double

可以

夠5年後可申請settlement
再一年可入藉BC

移民監不嬲都有限幾多年內有幾耐要係國內
其他國家都有架啦

唔好咁肯定，要睇張cert 寫section 幾，section1(1) 係 otherwise than by descent ，section1(4)就真係by descent

No

屌埋uk gov對中國政策方向 早幾年完全錯撚曬同個獨裁合作

在場好多labour mp
Labour左到仆街

頭5年可唔可以短暫離開？
最後一年係咪12個月都要stay in UK?

仲有一條ACT 1985, 確認香港係英女王屬地. 依家只係"暫停"行使管轄權.

事頭婆今朝打俾Trump, 有機會係夾好因為睇到中共違反聯合聲明, 虐待自己的遺民, 佢依家就要恢復番行使英女王屬地的管轄權. 搵埋美帝一齊打柒中共.

當然有更多更重要的理由啦, 比如美帝同西方世界主導的國際秩序, 美帝自己的世界霸權, 向中共追武肺筆血債, 吸取2戰Nazi的教訓, 今次從一開始就用盡所有的手段去維護國際條約及其秩序, 唔會再俾時間中共學Nazi咁擴張自己名為"偉大民族的復興"的野心.

好似Mr Bean針對部單輪車咁
成日俾英國政客屌

咩野無呀，成日屌人南亞狗假難民

支持國安法

條傻閪到依家都唔知 呢個社會要咩人

收返香港pls

落左投名狀點會唔提佢個名

應該Stay大城市
希望搵工唔會太難

有冇得重新申請

600 萬係非倫敦地區真係差唔多夠買3層樓

屌
咁即刻賣左住層樓
一家大細過到去先諗下一步

要記得好多藍屍都有BNO

曼徹斯特都咁平

淨係NORTH VS SOUTH 都夠打交
都唔好再細分LIVERPOOL, COCKNEY, BRISTOL 呢D

有規定可以離開幾多日

華為

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

好似可以傳一代

呢個英文好好聽
好似專登講畀我哋聽

係咪居英權計劃？可以傳一代
再下一代要喺英國出世or住三年先有

係咪唔使過下議院？

單身 BNO 專業人士，
最多可以帶一個女手足去英國

華為5G都講

Manchester 3層屋250k有找

Article 38

汰弱留強
終於可以做到次大洗牌
廢人留係香港共享大灣區福利啦

講緊第38條

第38條真係威足世界

Disgraceful law

提article 38!!!

Scouse

咁呢樣野又幾on9
唔肯去融入
喺唐人街圍威喂，同d香港留學生圈子一樣7下7下

The Prime Minister and Government are crystal clear, the United Kingdom will keep its words. We will live up to our responsibility to the people of Hong Kong

過去掃幾間屋租比其他香港人住
又有貢獻又有錢落袋
反正人地D地同屋個量同香港差咁遠

有規定一年可以離開幾多日
已經死一大堆人

講第38條
所有mb同dominic都犯左國安法

btw 我諗更多香港人係希望大英制裁 多過開逃生門

五年之後申請pr

Tony Hunt MP: s 38 extraterritorial right

CHING 依家先搞

我記得居英權可以傳一代
第二代好似要英國再生第三代先會有BC
(幾年前睇返黎既)

單身 BC
邊個想走

me

咁唯有向一另面諗
佢地走到既話都會走資

係香港貴

全世界幾十億人都犯緊法

之後Exchange住過York
好撚悶

但so far 聽到發言既議員都係贊成

香港樓全球最貴
你第一日落嚟香港？

一定要screen 走班黑警

Article 38真係柒出國際

隊冧HSBC+渣打已經

係
好愛香港 好想可以留番喺個自由嘅香港

我柒撚左

唔係上海銀行 係 滙豐

邊個話一定要做返文職
幫你揾埋份manager等你去英國好無？

我知拎BC嗰下唔使，但係講緊申請拎ILR嗰下

例如拎tier 2 general visa 嘅人住夠5年要拎ILR時有以下其中一樣要求：

If you’re 18 to 64 when you apply, you must also:

pass the Life in the UK Test
meet the English language requirements

終於研究到答案？然後呢？研究有幾嬲？

啱呀佢用馬格尼茨基法案制裁仲好

Raab 都唔係好知NSL究竟點執行

就算London, 去到外圍同埋旁邊d郡都已經平一截

呢條野太痴線
成個chamber都犯左法

屌連登啲人係咪俾中共統治得太耐 以為外國同中共人大一樣 開一次會就會做曬全部野 突別係英國咁嘅傳統又要面嘅屎忽鬼 一定係等出師有名 再針住對家啲point一步一步咁做野 而家係玩國際外交呀 以為食快餐咩

可惜Lisa Nancy 只係影子外相，佢後先問啲問題全部都係香港人人好關心

睇回覆啦撚樣

香港特色，再劏鳩哂佢去收租

不如巴打大家夾D玩房地產算啦

D稅幾高
不過如果真係平又肯比我買我都應該會買
買層當比手足住

以日落帝國國力，唔舐共同開逃生門已經好比面

想問有冇提到學生讀書嘅fee？

我無資格申請公屋呀屌
又要交稅，地租，差餉
我得到D乜撚嘢?
比班住公屋咬老綜嘅死廢老話我無貢獻呀

其實係nandy...

英國都有地方貴

得個一日想點 你估人大呀 沒有沒有沒有通過

section1(1) = otherwise than by descent = 可以係海外傳一代，section1(4) = by descent = 後代要返英國生先可以傳(有其他條款達成嘅話都可以海外傳，不過我先當BNSS 拎嘅BC又無住過英國呢個情況先)。

用fedex好喇，中港dhl俾順豐收賺咗

正常都有限制 可能一年可以走3個月

咁中間係咪都可以出出入入？

我都係
去到真係冇朋友，又驚搵唔到工

反而想知，英國大學畢業佢會點考個英文水平
以前英國讀完ug報pg
直頭免左我考IELTS
因為佢當英國學位證明左英文能力

BNO可以留5年 加1 就拎到永久居民
咁實大把中產賣樓去啦

好多華人咁玩 買大學附近d 4房house
再劏出去租比留學生

個個都話去掃幾層樓
到時又炒貴曬等比英國人屌

咁當然係同地段比較 同地段比 香港一定最貴

我係個邊朋友多 同埋唔會冇收入

mr.speaker講野好好笑
係咪 "order~~~"個位黎？

五毛唔知發生咩事喎

無錯，
係香港咁on9,
比人落嚟係即刻攞福利

係就收返香港啦

所以有得去都唔係咁易決定
如果有生活圈就差好遠
窮人去到都幾難搞

佢把聲

UK will do sanction before Summer rest

係,開逃生門但又唔完全對抗支那,好快全世界都會面對香港嘅情況
到時唔止九龍新界冇得避,全世界都冇

佢口音好可愛

聽英式口音真係好正，聽落好舒服

睇邊度
以我所知，Aberdeen, Bath, Devon, Edinburgh 同London都較貴

香港即食文化

正常有limit 要等details

人哋政府即時做嘢
你估我哋政府
二世祖心態
靠炒地炒樓養廢人

全世界只有香港可以炒樓

我諗美國佬都唔知
中共呢下其實挑全世界機
因為係恐嚇緊全世界每個人個言行
一個挪威人可能支持完香港去泰國旅行被國安夾咗去中國

我就鍾意Scottish，好瀟灑

班五毛真係on9
下下講咩福利蝗蟲論
屌你英國有撚咩福利
最多都係公立醫院同學費平D(都要住夠一段時間)
講到去到就有錢分搶當地人錢咁
去到打工咪有係要交稅有貢獻

避難好建國好,香港人大巨移民英國係好事, 可以建立香港社區保留香港文化

咁係咪confirm唔洗拎t2 visa

Freedom of speech and peaceful protest support social stablility

仲有Canadian 康明凱 in exchange for Meng

咁你唔使考

You can prove it by having either:

an English qualification at B1, B2, C1 or C2 level
a degree taught or researched in English

我相信香港人見到edinburgh 既樓價係會覺得平

美國應該會做simulation

成個議院都犯左法要送中

頭先有提BNO holders and eligible BNO status holders
想問eligible BNO status holders係講緊未續嗰班人?
定包埋無申請嗰班

違反《中英聯合聲明》應該可以反回英屬香港，否則就以此作爭執既起點，英國的盟友美利堅可以正式支援了。

本身英國對香港都有道義責任

可能唔比香港人買樓

如果你間大學英語授課
拎番張證明你係識英文就可以

蘋果搵goodbyehk hello uk 條友講過

係 平權幫唔到冇BNO個D
但我估magnitsky執行上應該有困難 就咁聽都係議員講多

到時成班人過去就唔會無朋友

3million BNO holders wor

但係佢前少少話咗 no limits no quotas?

即係有前比租基本上就去到英國住？

但有小朋友要走唔易 讀書要比international Dee 皮費都幾重

屌依個女人好重口音有啲難明

冇bno今年返去讀大學應該都要攞visa

其實點解成日轉咗場景嘅

包埋？
佢話有3 million eligible holders

香港人真係聽LISTENING 既時侯唔多
好多都係靠生活既英文 你聽佢地發音就知

大把Community grp啦
仲可以洗牌識多D 新FD

林氏一家

即係要曾經申請過bno

唔好睇少香港樓價同中產

Labour>>>Tory
Tory不嬲垃圾，最鍾意奶共賣港，由Thatcher到Cameron都係，黨利益至上

表示好嬲好嬲

唔會人踩人姐

過佐期 未續及 有資格申請（老母落名）個堆

Tory班垃圾打算繼續奶共

magnitsky 呢件嘢上次藍韜文已經畀人串，話佢坐後座嘅時候講過要立，依家無影

中大法定教學語言係中文 其他大學都係英文
所以中大撚未必會受認

香港人有樓個堆可以集資買地起樓, 到時提供埋就業機會

英聯邦wo
仲要人地依家人口都老化要呢D專才

以當地標準，係幾貴下
同埋個城d屋多數過百年，好多野要執

係，不過life in the UK test 好似走唔甩

咁拎完bc代表唔洗做野都生存到？

雖軟必豬

咁撚慘

應該唔少香港人會考慮 到時過到去互相幫助

bluntly 係人質外交
開到口要換人
所以咁多議員問 (仲要係後排議員，可見到佢地 well informed)

冇bno 可以去us ca nz
佢岩岩好似話夏天休會前會再講magnitsky

係針對海外手足
根據條文 轉機只要部機係香港注冊都可以拉鳩你

咁得，我有兩張英國大學cert

thx

Dominac Raab do not mention the age of the dependents of BNO holder where "Home office will put in place a simple streamline of application process"

所有醫生護士走啦。快啲
會計工程IT 都係

變到加拿大D香港社區咁

係喇，咁明顯攪人質外交 ...

if you're thinking of getting social benefits for the rest of your life,
my advice is, don't.

咁97前未申請過既點算

exactly, 班中產一人2個單位，閒閒地

單單生活的確係
但搵工其實點都有溝通到先

聽落係
但5年後 申請pr要咩條件就要睇details

其實nhs人手唔夠
呢班絕對填補左空缺
就好似當年香港引入緬甸大學畢業醫生一樣

Tory奶共？而家首相同外相開放BNO，日屌夜屌中國，又Ban左華為5G

Source

例唔係話改就改，起碼宜家唔認可香港資格先

as has been the case

嗰邊同姓婚姻都接受。

mentioned gphone

頭先灰色西裝個個講咩重口音

GG

用dépendent 申請
去加拿大美國nz

講到g phone

班中產真係好L有錢

保守黨怕得罪中共嘛

狗又真係唔驚呀
香港就係人多裝勁先可以打橫行
過到去乜裝都冇驚春

認真講 希望要去既香港人真係努力d 融入人地既社會 唔好搞臭香港人個朵

外國國會好高質
一個政府高官
全程答曬
所有議員質詢
流利自信

seems no clear plan to help the young activists

除左BNO乜春都冇

閒閒地兩三層樓基本野啦

人工差咁遠 地位又唔高

其實唔算好難
對於我地香港人呢d讀書機器黎講 算得係咩

無裝無人幫

就係好闊，你部機個例子一定喇，所以坐魚翅會pk
但佢唔只針對手足，基本上講緊全球所有人

中 小學 係義務教育

係免費嫁

I thought it has always been the case?
the issue here is that whoever you depend on (the BNO holder), will have to go to the UK with you, together.

但英國寄返本BNO比你係用DHL

你一多人其實就只會群埋一齊同聲同氣咁過
咩地方移民都係咁

救g phone

ups都可以

不如連登仔大家睇定地圖度好計，大家篤到個地方一齊再建新香港

之前又話五眼一齊收人

好似無乜concrete solutions 提及

日不落帝國

當100萬香港人過去某一個市居住, 當地已經可以"香港化"

雖然raab 都有講下廢話 不過真係高質過香港班狗官一千倍

呢位伯伯睇得好透

完全無得比

樓市炒到飛起

香港收租搵咁多錢 而且又低稅
搵錢既人先唔過去

做緊啦比D時間

係講緊只要其中一間係就得？
如果HD用英文，degree用中文得唔得？

100萬？
你望下加拿大就知駛鬼咁多呀

講得好

Barry Sheerman MP 好波

要全球反共 唔好再為支那錢跪

所以英國都fatfat
就算10分1人走
每人平均帶100萬，都3000億

唔洗驚藍絲走啦 佢有能力走到既點都走到 無能力既去到嗰邊一定乞食 我地都係 英國咁樣係盡吸香港精英 留到五年既一撚定係精英

所以黃圈真係一個好好既實踐，不論海外或未來建國都好，都要互相扶持，同時向外擴展

一樣諗法
就算uk唔做
總有其他國家會做

唔好係香港屌蝗蟲唔融入
去到外國又做同樣既事得唔得

一開口“飲左茶未？”

正常人都會咁認為

唔好咁, 維持自己文化之餘, 都要多D同人交流, 尊重英國文化, 一齊走得更好

up

this really shouldn't be your biggest concern,
after living in the UK for 5 years, you will more likely than not be able to pass the test.

佢睇透曬支共嘅本質同野心

到時變左全英國最有錢既城市

你都無可能叫raab 係一秒鐘諗到個完善方案救佢

有都靜靜雞啦

係瑞典華人

走得一定唔止每人100萬

仲係因為香港太荒謬姐

有講 澳加果D都諗搞咁
所以 諗著走的話 E+黑暗之時 只可忍下
裝備自己 逃生大門開時 就去由低做起
唔只為自己 重為自己下一代

之前侵已經識得拎清朝債券出嚟玩
打哂開口牌但習近平唔領情仲夠膽吹風引Antifa玩野
今次唔計去WW3因為得支那一個被人圍

有啲仲要借埋錢走

g phone要自救大把方法
但佢自己唔肯走 你除非搵軍隊綁佢走

搵人寫CliffsNotes

連登吹奏果D Town應該又變hong kong town

佢好多detail都未諗好

可唔可以收返界限街以南

喂~~~好耐無見! 食咗飯未?
....
走先, 得閒飲茶!

一個家庭閒閒地都成10M資產啦
英國肥到仆街

做乜咁嬲呀？支那狗冇BNO？定黑狗自冇人會收自己？

咁到時去英國讀書係收oversea學費定係home學費

假難民唔等於搶福利 邏輯?
不過任何族群都有貪福利既人
但香港人而家唔撚係因為福利過去
係因為支那破壞香港人家園
想幫支那蝗撈亂邏輯?

當年同Glasgow 人傾計已經想死

: what's the tame of the order?
: sorry, what tame are you talking about?
: tame
: tame?
: oh. cant understand our accents. means time
:

講被捕BNO義士

會唔會諗多左？英皇唔掂政治好耐, 一向由PM搞, N咁多年前已經係咁

班友英文都唔識多隻，但實有啲當地退休狗賣工比佢哋轉bc, 到時大家記得要向home office 篤灰

所以中共先好嬲好嬲

oversea啦

有冇整野食叻既手足去英國開餐廳
可以打本
去到英國食垃圾唔撚掂
係香港食慣好西

百屌成材

最差既選擇做亞洲人餐龐
收少過最低工資 以前學生時代要搵呢D唔難

假難民有南亞人
但唔係南亞人就一定係假難民

又唔係，係中國真正發癲之前，都無人會諗magnitsky 黎制裁中國當時都係講緊搞鳩俄佬嗰啲

CCP, not CCP China

repeat, not repeat again

has learnt from history and will act ASAP .

other than that, all good.

佢話8大
但又冇話一定8大
應該要睇番你間機構認受性

平均啦，可能都有啲留返部分等光復後返嚟

諗住幾一兩球搞間餐廳光復下英國飲食業

要英國打工想搵返華人香港人其實可以去邊?

我都明 但真係試下融入下人地社會
同埋香港人去到咪撚炒樓

未續 BNO 好快 d 搞左佢, 遲下可能黑警係DHL 門口舉紫旗 ...

CCP

基本野 都係講比例問題 我剩係知支那福利蝗同粉紅五毛比例佔極高

證明以訛傳訛呢樣野係幾難搞
一開波有人唔搞清楚就鳩up
之後無論Fact check幾百萬次總有人柒
連登仔咁高智商都同藍絲一樣

SF DHL supply chain <> DHL Express <> DHL Global Forwarding

冇了.....
垃圾鯨大仔....

一定升硬 係睇個trend會last幾耐 不過小左走資一定無咁貴既

係時候整返個日落国bingo

Me

正解

屌你

好似已經推到10月

賣左層樓夠果邊買層大一倍再讀到大學啦

當去到國家級人數移民,對方國家又容許, 加上香港人既財力, 發展經濟圈文化圈唔係咩難事, 除左天氣無咩要適應

係咪可以收返香港？

喺嗰邊住五年
考多個英文試唔會好難姐

傻鳩，九龍半島同港島係永久割讓比英國架
比番支那係因為中英聯合聲明，支那違約，英國可以行使權力取回呢兩個地方

老細，DHL Express 同 DHL Global Forwarding 識唔識分？

唔好笑, 我信真係會咁做 ...

He said the dependents who are usually the resident of HK can apply. So no age limit. I hope my comprehension is correct.
That will be good news for me as my son and daughter are over 18.

你做得好食應該好易發達 英國啲嘢都真係偏難食

隨便

DHL個倉啦
等班速遞員派到冇得派+抄低曬邊個申請咗

真心問即係可以過去做乞衣都得？
使唔使搵到工先俾你過去？

希望係

果兩架hms要做實戰試驗啦

過左去再apply 都得

Very solid and concrete !!!

請手足

取回香港

逃生門係要既，始終有需要比 d 要避一避既人。

希望大家去左英國會融入人地個社會
唔好好似D支那人咁

考個IELTS 7.5以上就得啦
有幾難啊

仲有所羅門提過

你要apply visa先要搵定工先咋嘛
而家唔駛visa都可以入境送埋rights to work

真係走就借盡啦

而家討論黎無用你等佢出detail啦

你未見過Jeremy Corbyn做嗰陣啫
一講香港議題靜過太空

yes, no age limit. congrats.

打過先知邊個拳頭硬

你個試都pass唔到點係英國搵嘢做呀，不過一有人請你有明啲人做嘢又慢又死板

聽得明找卡數口音係神

如果係有英國野雞top up會點計

你而家考唔到，過去住5年之後啲英文實會進步啦

去到人地地方記住work life balance呀
仲要開鋪請手足

我都讀過一年 有cert

幾萬人移民就要融入社會,但如果接近百萬人移民根本無機會俾你融入

大學生水平溫一星期IELTS 7.5輕鬆啦

問清楚老竇 佢嗰本原來係cukc 咁係咪無得轉bc㗎喇

你大學畢業得 操返排都夠PASS

BRING THE FREE WORLD TOGETHER!!!!!!

Incest

老實講申唔申請到其實有咩唔同？
如果5年可以係咁renew既話
其實pr bc 比而家bno 5年既人多咗乜嘢權利？

International court of Justice 要提告、被告同意先可展開訴訟
seems ICJ won't work on this issue

依家有三百萬
未計有堆娶00後女手足果班

嗰啲叫geordie

希望可以開放返比97前未夠18歲嘅申請

岩岩個議員直頭將中共比成80年前NAZI

有無人同我一樣，英文廢

呢位議員講得好 奶夠未 記唔記得ww2

聽到，j出來

岩岩有個蘇格蘭議員D口音真係唔易聽

而家有國軍

其實都有過之而無不及

認同 唔好好似支那人咁去到人地地方就自成一國
英港融合對雙方都有利

聽人講話今次硬推呢個法案根本同當年nazi一樣

雖然係階段性勝利
各位爭取全面平權嘅手足唔好放棄

支持

其實講得岩，唔係西方一直縱容，都養唔到中共今時今日咁大

發達大計：魚蛋燒賣

白高漢已經退咗落嚟

Boris 你唔係話要做Churchill 咩 機會嚟啦

希望FIVE EYES其他國家都開放

美國開 會大量人走去

加拿大同Nz 計劃緊

其他8大法定教學都係英文？

中英談判點解唔搵香港市民一齊傾
屌你老味

曲奇餅底蛋撻

唔覺咁多人真係會去美國

第一間做肯定賺中產錢賺到仆街

幾時開始申請？

成個連登都想要bc....謀住人哋D資源

We shall never surrender

打幾大，呢個真英國出去食普通快餐真係狗都唔少

NZ有au都應該會有

違反就告上聯合國啦

去當兵

以前都唔覺得藍韜文咁正氣
呢排聽佢講野都J出血

支那琦就係支那狗 佢就冇BNO 我就當然有啦

美國開都係FOR 比狗咬過既手足

唔會亂放人入去啦

咖哩蛋撻

大陸仔E+連香港亞洲金融地位都唔撚理要收返
理鳩你聯合國

英文字都唔識多隻

以前仲成日笑佢 人一藍

我寧願唔要平權
我淨係想你地救香港人
無bno d人食得屎

仲有澳紐chinada同佢爭
澳州chinada都會多人去
uk就真係唔知應該擺係邊啦

Iain Smith? Hawkish到仆街嗰個？

人一南

聽唔到名

香港人去晒五眼，咁可以變五眼香港聯盟

倫敦喺borough market先有呢啲掃街地方，唔係度度有㗎Hk咩

如果bj知有連登仔呢類吸血蟲
會點？

你不如怪我地老豆老母點解當日回歸唔抗爭

正仆街

live 下面有發言 list 可以聽返佢地嘅questions

sad but true
唔止過去一年啦
之前咩山竹咪一樣

講開美式英文要重新學過

The new bespoke route for BN(O)s will be implemented in the coming months, with exact date and further details to be announced in due course. In the meantime, we will ensure British National (Overseas) citizens who wish to come to the UK will be able to do so, subject to standard immigration checks.

等多幾個月先啦

鄧小平話唔要三腳凳呀，你估香港人當時真係一開波就訓低任人魚肉呀？

End. Thanks UK

Street market街邊檔一個禮拜開幾日都ok既
如果公司附近有魚肉燒賣食真係會多D幫襯

整急涷燒賣放係cosco賣

倫敦超受美音，佢哋都係睇荷理活片大，不過要正

應該年尾有

我整魚蛋

如果有幾十萬香港人去有得做

英國制裁無太大用
應該係美國制裁
其餘4眼加日本臺灣俾逃生門
香港人過美國反而最難適應

佢地疫情都未算解決
行政上快極都要d時間
呢段時間練好d英文

on9
not mutually exclusive

我入嚟搵之前話要Tier 2 嘅巴打， 有無人見過？

佢應該冇聯合航空咁勁掛

但呀lisa封信之前唔係話一過左黨安法會即時下令叫機場關員批准bno holders 入境超過半年咩
呢個生效未

我地過英國果陣條五毛可以返鄉下飲喜茶

pr係永久居留喎ching 點解會冇分別？
你冇pr唔可以入籍
入左籍有領事保護 冇出入境日數限制仲可以銷左本特區

然後等中共解體，就可以收翻

如果係financial sanctions，可以將d錢assist 香港過去嘅手足

咁拎公認最差果間魚拉突去比咁好難差過佢

你宣佈聯合聲名無效，要收返香港好過啦

你住個度有TOP20既UNI 淨係做香港留學生生意都夠

係香港發燒 上午睇醫生 下午去返工
食幾轉特效藥 極速好番
英國你病左好似一定要你休息
醫生都唔會開藥比你 叫你訓同食水果

睇來分兩邊
bno就英國

97後手足就美國

其實要走既唔多人

訓醒就到美國出手

咁你又講得啱喎A 350係我坐過咁多個飛機之中佢最正㗎喎
777 787都唔夠佢來
但我上次坐嘅係香港航空

應該係佢
真係好撚鷹派

冇轉到bno? 果本野好似作廢左

違反 > 告上聯合國 > 香港歸聯合國托管

當然支共被判違反都唔認數 , 但起碼外國夠料去做支那

一早都話
BNO英國+FIVE EYES
97後勁人去美國
廢既去台灣

但去到英國唔係呢回事

vitamin C 康傷大法

唔係核動力有D難搞
要係咁加油

幾時先可以飛去英國一轉
要睇下環境再決定住英國定澳洲

左一句China is Nazi右一句UK is Chamberlain

呢樣真
Queen English只有少部份人會講
其他都係講各地口音
我基本上個個地方都聽過下
如果克服到難明口音
自身英文水平會高好多

我明pr係永居, 只係話係咁renew 5年同度居都差唔多姐, 每5年過法國睇下風景再返入去, 而且一樣可以做野同置業。所以想問下仲有乜野其他唔同既權利

We learnt a lesson 80years ago about appeasement of dicators, maybe that should be applied today.

最後放去PORTSMOUTH 比人參觀大機會D

有講錯
5+1係行政指示 直接喺border做到
唔使過議會

5年有機會只係畀一次
用盡就要揀pr／leave

俾呢條友做多次內閣
英國應該會狼到仆街

今次係咪英國政府官方確定違反中英聯合聲明?

違反中英聯合聲明講咗成年

係

咁就唔同WO!
洗完5年碗申請PR失敗好慘
唔知難唔難申請

真 倫敦佬已經有幾個口音

我地要既唔係呢樣

唔好見佢BNO平權就好

但係佢做就業保障大臣
咁撚鷹派但掉佢去做D咁鴿既野

咁樣bypass咗本地立法
冇得到佢唔認

人地咪講左 會盡快推行 一個最簡單 最streamlined 嘅申請程序囉

聽開美式英文, 英式聽得好計苦, 覺得英式發音bass好重...

點解香港人去美國反而難適應?

呢個係佢講前我講

英文差會覺得而家HOUSE LIVE果班D英文幾易聽

5年

咁Crown入面個D係咪Queen English

樓下有ching答左

1. BNO平權
2. 快啲宣佈中共同港共喺香港嘅政權係非法

攪掂queen先啦

睇live 講晒啦 會落實執行早前嘅提議啦

RP 轉另一accent 唔難

其實其他英屬地方得唔得？

我冇喺英國住 但工作上接觸好多英國人
英國口音真係五花八門 人種多 有indian accent, Irish又有, scottish又有
最怕打電話去Scotland 面對面都聽得到得6 7成 電話仲難

🖐讚成

美國種族歧視的確係嚴重
要留喺大城市，物價貴又唔一定搵到工

嗰個選區啲議員應該會鷹派到仆街

而家既ILR(姐係pr)應該冇入息要求
但要考試

有冇英國巴絲confirm下？

係黑人又唔同

same 我初初睇英劇都聽得辛苦
而家大致上都明晒

我估成個英國過百種口音不在話下
你識聽一半你都勁到仆街咁話

Scotland內部都有好幾個口音
東部人口音較清
Glasgow一帶同高地，哈哈，Good luck

利申，蘇格蘭東部住過

健吾呢條仆街

揾美國幫手攞返主權啦！

呢個口音幾適合入門人士學
簡單易明，好快就朗朗上口

佢訓左幾耐
美國吹左雞成兩三個月，仲約哂所有發達國家傾

人地講國安法啊！未有條文，等條文出先有嘢見到架

其實以前我哋英文老師就係教緊我哋RP

真
極度保皇+反rapefugee+反支

因為真係冇服務可言
國內/歐洲線同廉航差唔多
你當坐巴士就得 當然出咩事點都好過廉航

我當年特別少少
英文老師係Scottish
不過佢口音算清，佢來自Falkirk，一個接近Edinburgh嘅小鎮
亦都係我由England去Scotland住嘅原因之一

睇開美劇會覺得美式口音好易, 英式廿音好難明, 特別D用字好似深D
但讀開英式英文成長既人會覺得美式難聽D.
因為我中學時期英文屎冇乜點學, 中學畢業個時都仲未聽得明外國人講野, 後期英文係狂睇美劇進步返黎, 基本上冇字幕都明, 不過轉睇英劇冇英文字有時會跟唔到, 特別講得快過陣

但死都唔益国泰

香港回歸前都得

好想睇孽瘤有咩講

上面經濟收皮

佢哋搵得一毛

覺唔覺得自己柒左

我淨係知cu唔係 因為歷史上cu係中文 hku係英文 港英政府用cu嚟安撫讀唐書班人有升學機會
法例有寫要查返 中大就係第1109章 《香港中文大學條例》

(e)現宣布香港中文大學(其主要授課語言為中文)須繼續 ——(i)協力於知識的保存、傳播、交流及增長；(ii)提供人文學科、科學學科及其他學科的正規課程，其水準當與地位最崇高的大學須有及應有的水準相同；(iii)促進香港的民智與文化的發展，藉以協力提高其經濟與社會福利；

當然啦 係之前報postgrad odd撚咗 得中大要 provide english proficiency exam result ielts/toefl

美國會收無Bno

成個post最有同感呢個

可以揀讀書

直接做架啦 佢話已經諗緊個簡易嘅程序 點做啦

佢地過執生唔生活到

下一步最想英國收番啲官及其家人嘅居留權

然後班藍屍又番唔到嚟香港，咁就正

當時談判已經將可以藉由國際法介入嘅空隙整死晒 鍾士元嗰批人被英國呃咗 聽沈旭暉就知 以為備案=有得介入

最慘台灣啲記者又成日攞外國嘅內容農場做國際新聞報道 搞到好多人以為英國研究廢

又見到你
佢地根本唔肯承認，無美國介入，英國連依家呢啲野都唔會做

平權bno

連登仲有幾多正常人你我都知啦
太多人係到搵食
英國bno有roa又出，美國制裁又出
係咁洗板
又諗起raab 幾個月之前俾連登屌到狗咁

近排每摸呀仔個頭
都好想喊出嚟

認真 只要收官員仔女國籍皮 已經夠做。 收埋佢地資產 。

咁愛國 咪留係中國囉 去人地國家做咩

國際形勢依家一日都嫌多啦
幾個月前